由曹星如睇得出香港人幾垃圾

香港人竟然用刷分拳手黎自high。

一出道就要打世界排名第一果個先唔算刷分牙？